政府：多數人支持止暴制亂外國：原來冇人支持你哋(求推上熱門）

致各位手足，

今屆區議會選舉，登記選民達到39萬，希望大家都真係出嚟投票，勇武嘅你，相信唔使叫你都會去投，和理非嘅你當然會運用和理非喺遊行集會以外最大嘅表達機會投票踢走建制派，亦都希望各位冷氣軍師都走出冷氣落街投票。唔好比咁多藉口自己，好似台灣咁，每逢選舉，就會好多人由北部跑去南部，我知道有唔少海外嘅香港人都特登買機票返嚟投票,咁我地有乜理由唔投票？又例如呢個表咁樣可以顯示，即使民意支持度高,但你唔去投票,我哋都係會輸,而且青年選民一般投票率都比長者低。

在英國脫歐公投中，年輕人反對脫歐但他們沒有投票，導致脫歐出現。

人血饅頭

很多時候我們聽到人血饅頭，認為血債不能票償，而我們亦不應投票向外界表達香港已經回復正常。相反，我們應杯葛選舉，杯葛這個壞的政制。血債當然不能票償，然而投票是讓全港市民作出一個最和理非，最鮮明的表態 ，投票亦是抗爭的一種，抗爭不會因一場區選而停止，五大訴求，缺一不可才是我們的目標。而今次選舉亦會備受關注，受到全球矚目，希望各位唔想投票嘅人，考慮緊投唔投票嘅人，都去投票。如果我哋不能大勝， 就會被港共政權作威， 亦都向外界發出錯誤訊息， 香港人支持政府，抗爭者不得民心。我知道過去唔少人投咗對家或者射落海，假如我哋都想香港好，想我哋下一代好，我哋係咪要因為懲罰泛民已投建制派？我哋投畀建制派係咪幫建制做人血饅頭？係咪更加對唔住我哋被捕嘅手足，逝去的兄弟？我哋今場仗係冇得輸,我哋唔應該因為黨派之爭甚至被689之流分化我地,喺一個唔民主嘅地方,反對派必然遭到打壓,而我們卻在分裂,中共在歡笑。抗爭去做,投票亦要做。

或者你會話：我果區個民主派好廢喎，唔係咁想選，咁你就要問自己係咪願意畀建制派當選，繼續起音樂噴泉，繼續起不能避雨嘅避雨亭，繼續批錢比佢地自肥， 或者你係咪繼續畀資源佢繼續蛇齋餅粽，荼毒社區，繼續代表大家支持政府，支持送中條例？！

區議會選舉亦影響117席特首選舉，假如泛民過半便可以全取117席，再加上上屆的300多席，雖然未必可以有能力選出特首，但亦對共產黨造成壓力，在現有體制下，我們只能一步一步改變，所有對我們有利的東西都要做,任何東西都非一日之寒，我們需打造一個最好的環境，完成我們的目標。

有些人很樂觀的說，我們能夠取得區議會議席的過半數，其實我並不樂觀。深藍或者受到今次運動影響他們生計的人,他們本就不明白為什麼會發生這場運動,他們認為我們在破壞香港,這些人必然會去投票。而且，建制派資源很多，不停的蛇齋餅粽，會令人感到建制派才是關心自己，我只能夠話，港豬同藍絲都好多，雖然今屆好大機會獲得咁耐以嚟嘅最多嘅議席，但都唔代表可以過半。因為區議會選舉一直畀人感覺係處理小事，比較注重民生多啲，好多人覺得我地只要安穩，唔希望有咩變革，唔希望有咩人嚟所謂搞亂社區，所以好多時建制派雖然喺立法會選舉入面輸，都可以喺區議會選舉入面贏。上屆區議會選舉，建制派就獲得超過六成嘅票數，縱然經過咁大嘅運動，佢哋嘅鐵票依然好多，不能撼動。唔好真係以為民意好勁，佢地一車車老人院票係唔會變嘅,呢啲都係民意調查入面反映唔到,而且我哋好多嘅參選人都係早幾個月先落區工作，有啲候選人又可能空降，唔係咁了解個選區，唔清楚居民要啲咩，知名度又不足，咁都係非常之蝕底，未必真係可以撼動做咗好多年嘅區議員，雖然今屆冇人自動當選，但除左啲中產選區，新界同鄉郊選區都係非常之難打，所以其實真係好難過半數，但作為香港最民主體制嘅選舉，如果我哋都贏唔到，咁我哋仲有乜嘢好怨，所以我真係好希望大家都可以樣樣都做，投票去做，仲叫埋啲人去投畀邊個，諗啲方法叫藍絲支持下新人。

或者就嚟到投票，你都唔知邊個係民主派嘅人，所以小弟為咗方便大家，做咗一個excel表，入面有曬民主派建制派同其他候選人嘅名，再加埋立法會當區兩個陣營嘅得票畀大家分析，我已經盡量確認啲人嘅身份，但我都唔可以保證完成正確，所以希望大家如果見到有咩錯嘅話都可以留低註釋，畀我去跟進，由於好多人話自己係民主派，其實係偽黃，當然我唔可以否定佢有藍轉黄既可能，但如果依家個區議員係黃都落去選，我都唔知仲信唔信佢好，又或者臨尾先出黎選，咁點解唔投一個肯定係黄呢，時間先可以證明一切，前幾個月比人睇到係藍就難D比人信，所以大家投票之前都要小心啲，唔好畀人呃。

為咗方便大家睇，本土派都落咗入民主派，希望大家唔好介意。並且認清我哋共同嘅敵人係啲咩。

至於有啲區有多過一個民主派，你會問咁我應該投畀邊個？我覺得應該投畀一個勝算高嘅，譬如佢喺區入面做咗多啲嘢，甚至佢係當區區議員又或者你可以肯定佢真係黃。

希望大家一齊投票，向全球講明香港人嘅意願，五大訴求，缺一不可！！！踢走荼毒社區建制派！
---------------------------------------------------------------------
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！
這是紛擾的年代
不是分散的時候
願榮光再歸香港。

接住落嚟我會分別講下18區嘅焦點選區，畀大家留意下

以下係excel連結並在選舉當天，會不斷更新結果

另附有用連結：

Plan b或已宣佈棄選的民主派名單(別投)

觀龍A06 周世傑
西環A08 黃美卿
南山大坑東及大坑西F25徐駿楠
土瓜灣南G17 黃綺婷
柏雅J21陳宇明
油翠J24梁家聲
元龍M04周樂寧
水邊M06潘倩敏
屏山南M13黃頌銘
洪福M14潘茜甄
盛欣M17吳嘉駿
天恒M32陳嘉進
宏逸M33關嘉麗
八鄉南M39徐卓然
聯和墟N01江美婷
沙角R07張婉盈
馬鞍山市中心R28吳慧靈
鞍泰R36湯子霈

Push

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

離島手足，呀呀，投票呀！

唔好以為贏緊呀，港豬藍絲比人阻返工，嗰個出嚟投票

推

人地為你擋子彈，你唔係連冇成本既投票都唔投呀嘛

投票未必贏，唔投肯定輸，到時連外國都唔支持我哋。

推！

大家出嚟呀

最多年輕人嘅天恆投票率好低，點踢走陸頌雄呀！！

天琦票倉好缺人

全港求人！

Fuck

點解多年輕人嘅選區，投票率咁低㗎，唔好再瞓喇！

有冇人想咁

大家係唔係唔想踢走何妖呀？冇人呀